Apuntes de kavv
•Ultimo estado: recien hice el cambio de llave primaria mediante migracion y asignacion 
de nuevas fk (clien->{reservacion,vetado,articulo_dañado})
•Terminar de relacionar por el cambio de id a cliente y personal con sus tablas respectiva
(listo:[Todo menos modulo vetado])
•HACER que pueda agregar servicio desde el modulo create inventario
•Agregando cargo al personal desde modulo cargo(listo)
•HACER bien modulo Vetado (cambiar relaciones de la tabla/verificar con el team)
•Lo ultimo que hice "modulo vetado"

•Ya aplique el multitenant pero solo de prueba, tengo que definir un evento que se ejecute luego 
de la autenticacion para asi definir permanentemente la conneccion del usuario

Hacer pruebas con los usuarios creados de los seeders aparte de establecer antes el hostname_id
del tenant que probare

-------

detalle: 
falta validar campos unicos activos. ej: que la cedula sea unica cuando deleted_at===null
falta definir si se mostrara en el modulo cliente si esta vetado o no (igual para personal)
falta validacion en actualizar inventario para identificar que el servicio exista

•Cliente Funcionalidad completa
•Personal funcionalidad completa 
•Cargo funcionalidad completa
•Vetado funcionaliad completa
•Servicio funcionalidad completa
•Inventario funcionalidad completa
•Menu funcionalidad completa
•Reservacion funcionalidad completa
•Roles funcionalidad completa
•Usuario funcionalidad completa


//No valide duplicidad en menu porque si lo permito!

Falta cambiar las variables de la interfas de usuario a unas mas adecuadas segun los campos

Hacer que los msj de error se muestren en el modal (ediciones)

